[Mouse]
- Key.LEFT_MOUSE_BUTTON
- Key.RIGHT_MOUSE_BUTTON
- Key.MIDDLE_MOUSE_BUTTON
[Keyboard]
- Key.ESCAPE
- Key.TAB
- Key.SPACE
- Key.BACKSPACE
- Key.CANCEL
- Key.CAPS_LOCK
- Key.CLEAR
- Key.UP_ARROW
- Key.DOWN_ARROW
- Key.LEFT_ARROW
- Key.RIGHT_ARROW
- Key.DEL
- Key.END
- Key.HOME
- Key.INS
- Key.PAGE_UP
- Key.PAGE_DOWN
- Key.NUM_LOCK
- Key.PAUSE
- Key.PRINT
- Key.PRINT_SCREEN
- Key.RETURN
- Key.SCROLL_LOCK
- Key.LEFT_WIN
- Key.RIGHT_WIN
[Numbers + Numpad]
- Key.NUM_ZERO
- Key.NUM_ONE
- Key.NUM_TWO
- Key.NUM_THREE
- Key.NUM_FOUR
- Key.NUM_FIVE
- Key.NUM_SIX
- Key.NUM_SEVEN
- Key.NUM_EIGHT
- Key.NUM_NINE
- Key.MULTIPLY
- Key.ADD
- Key.SEPARATOR
- Key.SUBTRACT
- Key.DECIMAL
- Key.DIVIDE
- Key.ZERO
- Key.ONE
- Key.TWO
- Key.THREE
- Key.FOUR
- Key.FIVE
- Key.SIX
- Key.SEVEN
- Key.EIGHT
- Key.NINE
[Letters]
- Key.A
- Key.B
- Key.C
- Key.D
- Key.E
- Key.F
- Key.G
- Key.H
- Key.I
- Key.J
- Key.K
- Key.L
- Key.M
- Key.N
- Key.O
- Key.P
- Key.Q
- Key.R
- Key.S
- Key.T
- Key.U
- Key.V
- Key.W
- Key.X
- Key.Y
- Key.Z
[Function Keys]
- Key.F1
- Key.F2
- Key.F3
- Key.F4
- Key.F5
- Key.F6
- Key.F7
- Key.F8
- Key.F9
- Key.F10
- Key.F11
- Key.F12
- Key.F13
- Key.F14
- Key.F15
- Key.F16
- Key.F17
- Key.F18
- Key.F19
- Key.F20
- Key.F21
- Key.F22
- Key.F23
- Key.F24
[Other]
- Key.APPS
- Key.ATTN
- Key.BROWSER_BACK
- Key.BROWSER_FAVORITES
- Key.BROWSER_FORWARD
- Key.BROWSER_HOME
- Key.BROWSER_REFRESH
- Key.BROWSER_SEARCH
- Key.BROWSER_STOP
- Key.CRSEL
- Key.EREOF
- Key.EXECUTE
- Key.EXSEL
- Key.HELP
- Key.IME_ACCEPT
- Key.IME_CONVERT
- Key.IME_FINAL
- Key.IME_HANGUEL
- Key.IME_HANGUL
- Key.IME_HANJA
- Key.IME_JUNJA
- Key.IME_KANA
- Key.IME_KANJI
- Key.IME_MODECHANGE
- Key.IME_NONCONVERT
- Key.IME_OFF
- Key.IME_ON
- Key.IME_PROCESS
- Key.LAUNCH_APP1
- Key.LAUNCH_APP2
- Key.LAUNCH_MAIL
- Key.LAUNCH_MEDIA_SELECT
- Key.MEDIA_NEXT_TRACK
- Key.MEDIA_PLAY_PAUSE
- Key.MEDIA_PREV_TRACK
- Key.MEDIA_STOP
- Key.OEM_102
- Key.OEM_CLEAR
- Key.OEM_COMMA
- Key.OEM_EIGHT
- Key.OEM_FIVE
- Key.OEM_FOUR
- Key.OEM_MINUS
- Key.OEM_ONE
- Key.OEM_PERIOD
- Key.OEM_PLUS
- Key.OEM_SEVEN
- Key.OEM_SIX
- Key.OEM_THREE
- Key.OEM_TWO
- Key.PA1
- Key.PACKET
- Key.PLAY
- Key.SELECT
- Key.SLEEP
- Key.VOLUME_DOWN
- Key.VOLUME_MUTE
- Key.VOLUME_UP
- Key.XBUTTON_ONE
- Key.XBUTTON_TWO
- Key.ZOOM

-----------------------------------------------

MODIFIER KEYS:
If you know what you are doing, use these 3 only with the modifier (KeyModifier), otherwise the game crashes
- ModifierKey.SHIFT
- ModifierKey.CONTROL
- ModifierKey.ALT

